美國UFO研究者根據《資訊自由法》取得政府文件 發現五角大廈持有UFO墜毀殘骸和「記憶金屬」

美國UFO研究者布拉加利亞（Anthony Bragalia）近日取得美國國防情報局（DIA）的154頁文件。他引述內容指出，五角大廈承認持有並持續實驗UFO墜毀殘骸，這些物質擁有「非凡能力」，相關技術「大幅超越人類所有已知現存物質的性質」，其中可能包括1947年新墨西哥州羅茲威爾飛碟墜毀事件的「記憶金屬」（memory metal）。

綜合《太陽報》、《每日郵報》報道，布拉加利亞2017年根據《資訊自由法》（FOIA），要求國防情報局公布政府與其承包商掌握的UFO物質詳細資料與實驗結果，包括「國防部人員發現的碎片、漂浮物、脫落物件或墜毀殘骸」，並在3年多後的最近獲得回應。

布拉加利亞表示，報告中反覆提及與鎳鈦合金（Nitinol）有關的「先進技術」；該物質是一種能夠「自我記憶」的金屬，被摺疊或經歷物理變化後仍能恢復原本形狀，與羅茲威爾事件目擊者提過的現場物質非常類似。他也透露，國防部位於拉斯維加斯的私人承包商Bigelow Aerospace曾經進行相關實驗。

Source: 01不貼link
每日郵報 :

聽日返工

哦

然後美國出咗好多科技產品含記憶金屬

佢公開得依d,代表6月尾外星人即將現身
你睇下國會入面仲有cops就知咩事
人類今年6#月之後開始殖民其他星球
甚至出宇宙

一早知啦

philip corso 寫低晒美國政府冇人兜到

vibranium

點解係6月

點解ufo 咁鐘意係美國撞機

有冇外星人我地都係要番工
你阻到我地番工就打撚死你,咩星人都冇情講

撞過一次啫

巴打又痴得幾勻旬

6月

6 呢個字下面有個o

即係ufo

月 即係 由月球黎

話說有個好出名嘅爆料人 戴眼鏡自稱喺51區研究ufo材料 netflix有得睇

大家可以睇下

廿年前聽雲海講羅茲威爾聽過哂

因為強国撞連條屍都冇埋

nickel titanium, 仲要有好多祕密成分唔list比人睇, 得sample no., 全世界都仲做緊new alloy testment

係支那可能都有, 不過比D支那人當野味咁食左都唔定

elon咁急去火星都係為呢樣

佢有呢d技術就唔使plan咁耐都未去到啦

套野嘅名呢

8月

8 呢個字下面有個o
左面有個F
仲可以有個U

即係ufo

月 即係 由月球黎

美國係講英文既好唔好
月 即係 由月球黎

溝外星女移民外星

個relief bill話7月前公佈

咁姐係rubio只係想呃$
仲好,大家繼續被deep states控制